元朗Yoho已有大量鋪落閘

各位小心

屯市有化妝鋪都落左

［反思］香港人到呢一刻仲覺得無野既，仲係唔係人呢？

何君堯老婆

睇黎會好大件事

全部都落咗閘

賣樓賣鋪啦 重住元朗

推

咩事 收到風？

大家要出一齊出 唔好自己出

唔洗錢交租?

係，商場叫

幾時宵禁

又黎？

警黑合作勾結，大肚婆都打。
請巴打留底。

跟返自己生日月份，睇返搵邊個講元朗既事
【一月、二月】 David R. Stilwell

【三月】 Mitch McConnell
Email：senator@mcconnell.senate.gov
Twitter：

【四月】 Nancy Patricia Pelosi
Email：
Twitter：

【五月】 Ted Cruz
Email：
Twitter：

【六月】 Paul Ryan
Twitter：

【七月】Ted Yoho
Email：
Twitter：

【八月】 Tom Cotton
Email：
Twitter：

【九月】 Marco Rubio
Email：
Twitter：

【十月】 Chris Smith
Email：
Twitter：

【十一月】 Ben Cardin
Email：
Twitter：

【十二月】 James McGovern
Email：
Twitter：

仲開咩鋪呀退租啦 ！ 元朗你返工都比人打呀 ！人身受到威脅！強烈建議元朗返工住元朗既朋友用呢個理由去罷工！

PUSH